不割蓆，不篤灰，團結就無敵

記得森哥(吳志森)講過既一句說話，不論示威遊行，甚至係暴力衝擊，目的都係要增加政府既管治成本。雖然見到暴力畫面的確係會令人不安，但一定要提醒自己邊個令D個社會咁多怨氣，黑警追打無辜市民個兇狠樣，淫警除人褲......多不勝數既罪行，如果我地今次唔大力鞭撻黑警，將來仲有邊個可同黑警周旋到底，所以我一定唔會割蓆，一定會支持到底。

雖然我唔排除前線可能真係有鬼，但只要同心，鬼做左過火野都只會係徒勞無功，而且我覺得鬼都唔敢做得太過火，因為好易會俾前線既人發現，我對前線既智慧非常有信心，總之我就係誓不割蓆。